對指南針冇全盤認識 你問我答

最近見到一週有報導見到間野搞埋咩電競課程籃球課程，唔想比呢間野再呃到DSE雞。 所以想盡量講晒啲野出黎 。 連關於學制啊 bxxc 呢個連英國本土都冇人讀既垃圾出路都可以問
關於身份同資料來源一律唔答

1999,負皮

其實我係想講對指南針大學有全盤認識但太驚比人起底 sorry 囉

讀下中文先開post

Compass 過來人
講多啲

呢個台，真係聚集了唔少Compass 過來人
哎

嘩，原本咁黑暗
多謝你講左咁多野俾我聽呀
丁佬

痴撚線
壹仔報完Compass啲野，原來新腦細又有關連
我以為現代同compass有互通資料已經夠黑暗

吓！
呢間野黑暗已經唔係第一日的事
只不過係唔知
屌！原來咁撚黑暗㗎間野
唔係俾正常學生讀㗎